有冇返工試過同同事嘈交

Fg返工, 日日俾個煩膠同事煩, 乜9嘢都挑剔一餐, 無限放大別人嘅mistake, 對自己嘅mistake避而不談

好想開佢火, 不過又驚老細覺得我搞事

我有時想掟爛個mon

係咪想溝你咋

直接開佢波啦，駛咩同佢客氣

你又係打工佢又係打工

溝條毛毛咩 我同佢都係女

試過，大家都係打工，直接開佢波

咁岩 我都有將啲小事無限放大

放左工去飲酒 飲到hihi地差啲同個同事打交

各有各做,之後抄鳩佢D mistake 到開會有咩事佢大大聲就 同佢唱票咁唱

最憎d人淨係話人錯 咩都話你錯先 搞完一輪原來係佢自己7 我都費事理呢d on9 屌佢都晒9氣

成日都話我錯,你屌我無問題~
但你千祈唔撚好錯,唔係我屌到樓下看更都知

女女未聽過?

我公司都有
仲要同佢part住做
日日俾佢煩
好似俾人雞姦咁

但我想kau1你喎

我近排先同同事嘈完黎，只能夠講價值觀唔同